今日咁凍點出街

我呢邊26度
已經好凍
香港濕凍真係世界第一

打丁啦 一打丁就會暖

我呢度陽光普照緊wo，巴打體虛睇睇醫生好

其實外國人去香港會唔會凍傷

陽光普照有咩關係
只係會暖D（暖埋C）
但香港濕凍都係世界第一

無暖埋B?

人地嚟到香港日日有閪屌 點會凍

啱返屋企，坐左係暖爐隔黎先打到字應你

巴打廢咗D
我都係著咗三件長袖